k11 嗰位超級傳播者，剩係去過K11 ?

但又唔見其他地方爆疫？

開始有人覺醒

有冇聽過地鐵播毒？
冇 因為唔計

大風 吹散晒d病毒量

好彩我噴左國師高科技銀離子防疫噴霧

冇事

班狗官會答你
相信超級傳播者住係K11 或附近

咁佢剩係食一餐？

咁公家地方除口罩機會極低
除非口渴要飲水

換氣

政權話乜就乜㗎啦
由頭到尾有冇人確診幾多人確診都只佢噏
真相呢樣嘢香港唔存在㗎啦

今日先睇到新聞話交通工具搞安心上路apps

唔開藍牙根本無事

染病後咁多日剩係喺妙屍牙柯過一次屎

好像是2月14去K11 ?

隻菌攞咗好多消卷，淨係留K11消費！

因為唔知點計

講到咁超級。。。。。。。

政府捉左個超級傳播者未?

你肯定唔會出事

暫時未有實質數據顯示捉到

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

政府IT都廢架喇, 除左見過教主 仲有咩識?